廣傳：蒙面法黑狗新策略 跟蹤口罩街坊上樓拘捕

幫朋友開post, 岩岩我太子比紅杉女警跟，我停三次，佢跟我停三次，我諗班狗依家想起班帶口罩既街坊底，然後上門拉人

小心上門，要反跟蹤，停多兩步先好反屋企

10

9

推

8

香港人 反抗

Tui

7

6

5

4

警覺性呀
要講幾多次先夠
啱啱重見到有人做嘢連口罩都無...

真呀屌 唔好輕敵

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作，包括去美國國會支持《人權法》等等
而佢地而家需要繼續籌備其他國家既策略，需要人手做research，writing等等
希望大家能夠支持佢地既工作，眾籌目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

呢個係香港大專學界國際事務代表團發表既眾籌official Facebook post，以正真身！

願榮光歸香港！

我唔明點解D人話要帶口罩代表反抗
即係話比人知, 我係黃絲(病人另計), 你黎拉我啦

咪講左公眾地方先可以拉

反跟蹤唔再只限前線, 而家係所有人都要做

你覺得啲狗仲會跟規矩玩咩傻閪

反跟蹤法真係要識

香港人幾時肯解決休班？

抄某位巴打做法:

例如上巴士扮搵散紙，等d人差唔多上哂車就落車

例如坐黨鐵，到下一個站關門前落車，等下一班，安全d可以本身坐個方向同返屋企方向唔同，落車後再去對面線坐返屋企

例如入商場行入少少，轉身再出商場，轉去多人嘅地方，再再次轉返入商場，由商場另一個門口出

例如去到路口轉左行一段路，再突然向後跑另一邊
總之大家睇下反跟蹤係點做
最重要係反跟蹤過程要留意身邊嘅人

希望可以打破到一班便衣跟蹤手足嘅情況

push

夠人引佢入後行

推 全民特工心態

打俾朋友引蛇入洞

講漏咗2隻字:是休班變刑金剛
利申:學術討論

你係參與左遊行定就咁嚮街行先。就咁嚮街行佢唔可以拉你。

係咪要定啲暗號俾附近手足

pusu

Push.

暗中call馬入後巷
跟手召喚神獸

推 呢個好重要

我懷疑俾人跟 會即急停
等佢爬頭 先行

Push

下次call班frd後面仆佢

重點始終係唔好被捕!
以前被捕，如果證據不足就最多挨48小時走人。
而家被捕就至少會被控蒙面!

最後點呀？

每日都做緊

帶佢暗角成班手足等佢

要令到戴口罩出街成為常態!
咁樣巿民先咁戴口罩出來抗爭!
成街都戴口罩，黑街拉得邊個?

你覺得班狗會講規矩咩 唔拉得都玩你48小時啦

如果係自己區既有冇諗過反跟縱
隻狗乸跟得好差下喎

香港人反抗 轉多幾個圈先好返屋企

佢拉得晒咩？

保護
反跟蹤 基本

點解唔直接係街拉？
佢想跟到屋企再直接入埋屋搜證？

今日狗可能有dress code 紅色 。發夢夢到紅衫同另一個紅頭盔人好怪

推！

但唔跟規矩就多數鋤唔入, 咁同之前鳩拉有咩分別

推

小心啊

推！
要望後多幾次

【戰術整合POST】D狗開始散水後跟蹤人啦 反跟蹤學定救命！

p牌推

最後隻狗自己返返埋c出口果堆狗度

推
推
推
真係要小心！！！！

無既 咪又係捉你返去坐一陣叫你保釋放返囉

反跟蹤
全民口罩

大家留意下
自己小心

行下街去食宵夜 係市區睇吥星空至早上,再去返工返學

推下先
勇武手足 有時可以自己留意下
可以跟上跟 麻包

要小心，佢地會用假電話，岩岩我都比人跟，我停左，佢又停，我望佢電話，佢即刻開立場直播

引佢去後巷私鳥

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

裝修裝飾要小心，最好貼返張紙！
威力愈強嘅武器愈需要精確度！
唔偷野、冇私心、為民除害！
文宣要人呀，民意唔可以逆轉！

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.05

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

「戰術」遍地開花式突襲

一個女警直接大叫有賊再打佢啦

班狗好撚蠢
依家隨時無口罩唔理你

女警靚5靚
靚既.. 打暈佢 影閃卡
share出黎

種

未出示委任證之前佢只係一個普通市民

反抗!

引佢入暗角 男姦女殺

屌 有朋友今日都俾個紅衫街坊裝男人跟

炒車會del

睇大埔直播睇到呆撚左
極少人blackbloc，仲要口罩都無就做野

pushhh

返歸之前可以入戲院睇場戲，再中途走

著紅衫跟縱人

都弱智

樓主好彩

無口罩緊係唔理你啦
大把CCTV/直播可以揾你出嚟秋後算帳

捉佢上樓屌

推!

Pish

推呀

跟蹤都著紅杉

香港人反抗

未必係狗
之前有人係FB 請人做跟蹤有錢收
俾到地址再多1000

留名

咪撚on9啦
又係度水鳩人

仆街班警察雞毛當令箭
而家冇棉花係要你非法集結或者公眾集會蒙面先至入罪㗎
街坊喺條街度戴口罩冇犯法㗎
冇文化真可怕

出去就戴口罩 有咩事掉左佢就得

反跟蹤！

pish

警覺性警覺性警覺性警覺性警覺性！！
仲係好容易鬆懈！！！！！

一早要小心

後巷解決

賤過東德秘密警察

我星期二起返工放工都會帶口罩！！！！香港人要習慣平時生活一起帶口罩

TUI

而家係唔係要做番以前港英時代既街坊互助委員會
我指係真正嗰隻 唔係而家建制做嗰d
大家真街坊守望相助

鶳

冇咩狗既氣息

但又好易被滲透

點反跟蹤？

要計劃下
一邊行一邊玩電話
有手足幫手咪引狗入後行
申利：講流浪狗

Pushhhhhh

真係要小心

問題係 要點知通知到手足

小心

追星咩你班狗!

沒有暴徒，只有姜濤

1. take photo.
2. list and warn others.
3. get help. verify identity when safe.

所以咪一邊玩電話

唔多似狗

//張達明又指出，市民外出戴口罩並不犯法；《禁蒙面法》只規管《公安條例》下所指的「公眾地方」，根據法庭詮釋，「公眾地方」不包括私人屋苑、商場、學校等，故市民若在「非公眾地方」蒙面，不會觸犯《禁蒙面法》，警務人員亦無權要求市民除去有關蒙面物品以核實身分。另外，即使市民在集會、遊行及非法集結等情況，在「公眾地方」戴上口罩，只要不會「相當可能阻止識辨身分」，亦不會犯法。//

真係要提高警覺

跟到比人神獸就搞笑

學手足話齋
非法集會都唔怕怕戴罩?

推！！！！！！

o

非法集會係重罪過蒙面，真係唔明點解要連口罩都唔戴

比人跟到都唔係好事

其實係，只係未到戰場已經收皮，所以要提出理據得各位和理非唔怕出黎掩護
當然今日港島遊行已經證明咗好多香港人唔怕

啱啱係油麻地內街 比男便衣跟蹤
利申：當時我冇帶口罩

on9

提出理據重點，旺角有d和理非唔敢出馬路

跟蹤已經唔係第一次 大家未來都要小心啲

成晚都冇帶？

推，小心

樓主係單丁一個人? 可能互相覺得對方係狗

你吾帶佢去後巷中佢？

各位手足小心

推
各位小心

爆埋你間屋拉都仲得丫

一家3口小朋友踩單車都比差佬嚇話佢非法集結啦

1. 集會遊行示威時蒙面，可以告，但宜家乜都係非法集結架啦，所以冇分別
2. 抄牌時要你除口罩，你唔除，可以告，但你都畀人抄緊牌冇得走啦，咪除囉
結論︰大家咪撚驚，平時出街戴口罩係冇事，而你去得遊行即係非法集結都唔驚啦

9999999

曬你時間 打你一身 嚇你一獲 知你住邊知你屋企人咩名
咁樣囉

幾個人

唔信

要有屠龍小隊

汁佢2濟啦, 送上門架

反跟蹤 再麻包袋佢

Tui lor

幫推

萬事小心

啲狗咁渣？
咁都會比你發現？

612721811831929101

我都聽過會跟蹤完再拉 大家返屋企前要小心

我想講 有朋友係狗屋外撚完狗被點相
行左幾條街都比便衣狗跟到
大家冇行動過 都要超小心 放甩便衣狗
有行動過果d 更加更加要小心 一定要放甩便衣狗
要有心理準備唔止一隻便衣狗跟你
有時要試下 轉角位加速

幾時都要小心

好撚驚呀

啲狗真係以為自己正義之師
打份打上哂腦

和理非都要幫手，發現可疑人士，就去同便衣狂徒打個招呼。

小心上門，要反跟蹤，停多兩步先好反屋企

反跟蹤

十八區係好，不過要小心出入比人跟同cctv

一早講左

1

2

有病帶口罩
好奇就留意周圍

係味痴撚線架 跟埋上屋

推推推

tui

賤狗新招 留意

係囉
尤其係召喚神獸果D
一路都有人影住
但又無警覺性唔帶口罩
真係會比狗拉架
佢地而家寧願花時間研究CCTV捉佢地口中既甲由,都唔會對真正黑社會罪犯望一眼
蒙面法就係為左令你地驚坐1年監唔帶口罩
但就係咁你地就會被控傷人/非法集結/甚至暴動,起碼幾年,甚至十年
你地做野一定要帶口罩

推 建議文宣要同受阻市民道歉 同埋向無辜商店 例如上海商業銀行道歉

要爭取淺藍淺黃支持

我地要對準共黨林鄭黑警奶共福建幫 唔係無辜百姓

係啊屌 仲要跟得好明顯 我同我條仔帶佢遊花園 之後佢敗退走左 但係佢唔係紅衫 係灰衫定黑衫黎